問關羽雲長 你成日叫個仔做關平 係咪養子黎

關平係養子
關興先係親生喎

帽事既

演義係

實史係自己仔

你死喇

咁我地係呢度係咪可以講關平係你養子/帽子？

史實係無孫悟空架

師傅，你成日 哦哦哦哦，好撚煩啊

史實既唐三藏係武僧

食撚咗你

收撚皮

黐撚線post

留名

難怪你成日載住頂帽

佢都係開個post同大家hehehaha笑下，估唔到有人咁認真

我敢確定，平仔係親生既。
話哂同佢都係我D 馬

古人post

唉 今次佢又唔知嬲幾多個鐘了

咁關銀屏 係唔係你個女

寧願比吳國打都唔嫁個女比小器孫權 你話係咪親生